MK雀又返嚟築巢點算？

上年嘅事

露台三隻MK雀BB俾隻仆街雀食咗

MK雀又返嚟築巢點算？
想幫佢哋 但啲雀仔見到個雀巢唔同咗樣會唔敢返去
以前試過落狗屎幫佢哋喺上面攞個膠袋遮下雨
佢哋直情唔敢返屋企 最後都要拆咗佢

但佢哋又返嚟築巢嘅話咁又會比嗰隻嘢捕食咁點算

有咩方法可以防止佢哋俾人哋獵食？

咕姑固?

恭喜你風水上有雀仔築巢係好事

唔想佢哋又抄字一次

紅耳鵯

家

佢地都有上連登所以先番黎築巢

又係生三隻

整隻稻草人得唔得

樓主好人
幫推

有兩隻出咗世喇
佢好似班左幾個朋友過嚟
我見到三四隻喺附近嗰度監視

好得意啊！我上年係屋企窗臺都有mourning dove黎築巢，睇住佢地大好鬼開心。你冇得幫咁多架啦，我怕佢地聞到你陣味唔再用呢個巢

我哋全家都唔會掂過棵野
不過如果有獵食者真係冇辦法

預備津露炮保護bb

好cute

幫你推
感動咗

幫唔到幾多 大自然定律

手拉bb彈槍仔
嚇好喇唔好射中

呢個世界弱肉強食，盡量唔好打亂大自然法則

我就係大自然一部分

點解佢哋又會俾你咁近影相

佢哋老豆老母係到偷拍佢哋會扮定格
以為我哋睇佢唔到

通常佢哋去搵食 偷偷地伸部手機拍照
佢哋返嚟見到我哋都唔會打我哋
企旁邊顆樹仔等我哋走 又會返去餵啲細

放過木瓜 蘋果 燈 芒果佢哋都唔食
考慮買「剛脫皮的白色麵包蟲軟嫩」

有四丶五年係我哋露台到玩啦
以前成日偷食我哋顆石榴樹仔

我屋企一年都有幾次係呢隻雀嚟築巢
其實呢啲咩品種嚟？
老豆之前話燕子嚟築先係好嘢 之後拆咗個竇
不過最近幾次都無再拆

較弱嘅動物出現係你面前,你又有能力,呢個就係命中注定你要幫助佢幫助

人發展到有側忍之心都係大自然嘅定律